外蒙有咩玩

Plan緊6月去西伯利亞，去北京探完fd，入西伯利亞之前會路過外蒙，有無去過既巴打講講果頭有咩好玩/值唔值得留低玩

搵羊屎玩bbq啦

第一樣嘢 稱呼佢做外蒙當地人會打9你

如果打蒙古，香港班盲毛又會分唔清係強國定蒙古國

蒙古國，關支那柒事！

有時間就去戈壁tour，無就烏蘭巴托join local tour 去兩日一夜國家公園訓蒙古包

唔該晒巴打
仲有個低能問題，唔食羊肉既話會唔會好慘

都有其他肉食，或者食素，但啲羊奶馬奶酒主人家比到你手，就一定要飲，個樣記住唔好有異樣

如果留五日夠唔夠？

Join 蒙北 戈壁tour就唔夠
國家公園就夠 有得揀三日兩夜 加一日你自己烏蘭巴托9行

會 重點係連牛肉都好So, 完全食唔到

我係少少羶都想嘔果隻
伊朗都已經搞到焗住狂食雞，睇黎蒙古只會更慘烈

潮文召喚

出trip去過4日 client瘋狂逼我飲馬奶

去蒙古出trip 拍嘢定做建材？

咁最少都9-10日左右

鍾意歷史可以去哈剌和林
如果七月仲喺蒙古可以睇埋那達慕

信我，食素會開心d

做audit呀

d tour budget幾多嫁
我表示7月都會去